\section{Produktdaten}

\begin{description}
\item[/PD10/] Dateibaum: Abbild der Ordnerstruktur auf den Speicherservern in Form eines Index. Gespeichert werden unter anderem folgende Eigenschaften der Elemente:
\begin{list_unspaced}
\item Dateiname
\item Dateigröße
\item Dateityp
\item Dateimodus
\item Eigentümer (Benutzer und Gruppe)
\item Erstellungsdatum
\item Zugriffsdatum
\item Änderungsdatum der Metainformation
\item Änderungsdatum der Datei
\item zusätzliche Informationen (z.B. Mountpoint, Symlink target)
\end{list_unspaced}
\item[/PD20/] Speicherserver: Informationen über Speicherserver inklusive Klassifizierung.
\begin{list_unspaced}
\item Geschwindigkeit
\item Kapazität
\item Fähigkeiten (unterstützte Protokolle, ...)
\end{list_unspaced}
\item[/PD30/] Jobs: Vom Benutzer erstellte Jobs
\begin{list_unspaced}
\item Auftraggeber
\item Priorität
\item Operationen
\item Höchstes vom Job betroffenes Verzeichnis
\end{list_unspaced}
\item[/PD40/] Log: Protokoll über Ereignisse
\begin{list_unspaced}
\item Datum
\item Ereignis
\item Kontext (z.B. ausgeführter Befehl, zugehöriger Job, ...)
\end{list_unspaced}
\end{description}
\newpage
